{
  "questionsArray": [
    {
      "question": "Türkiyənin paytaxtı?",
      "answerA": "İstanbul",
      "answerB": "Düşənbə",
      "answerC": "Ankara",
      "answerD": "İzmir",
      "answer": "Ankara"
    },
    {
      "question": "Bəhreynin paytaxtı?",
      "answerA": "Dəkkə",
      "answerB": "Sofiya",
      "answerC": "Manama",
      "answerD": "Hamilton",
      "answer": "Manama"
    },

    {
      "question": "Belçikanın paytaxtı?",
      "answerA": "Belmopan",
      "answerB": "Brüssel",
      "answerC": "Minsk",
      "answerD": "Brictaun",
      "answer": "Brüssel"
    },
    {
      "question": "Botsvananın paytaxtı?",
      "answerA": "Gitega",
      "answerB": "Abu-Dabi",
      "answerC": "Nassau",
      "answerD": "Qaborone",
      "answer": "Qaborone"
    },
    {
      "question": "Almaniyann paytaxtı?",
      "answerA": "Berlin",
      "answerB": "Vyana",
      "answerC": "Moskva",
      "answerD": "Tirana",
      "answer": "Berlin"
    },

    {
      "question": "Çilinin paytaxtı?",
      "answerA": "Cibuti",
      "answerB": "Santyaqo",
      "answerC": "Praqa",
      "answerD": "Kopenhagen",
      "answer": "Santyaqo"
    },
    {
      "question": "Çexiyanın paytaxtı?",
      "answerA": "Seul",
      "answerB": "Cəbəli-Tariq",
      "answerC": "Praqa",
      "answerD": "Pekin",
      "answer": "Praqa"
    },
    {
      "question": "Efiopiyanın paytaxtı?",
      "answerA": "Malabo",
      "answerB": "Tallin",
      "answerC": "Əddis-Əbəbə",
      "answerD": "Asmera",
      "answer": "Əddis-Əbəbə"
    },
    {
      "question": "Danimarkanın paytaxtı?",
      "answerA": "Cuba",
      "answerB": "Sent Helier",
      "answerC": "Pretoriya",
      "answerD": "Kopenhagen",
      "answer": "Kopenhagen"
    },
    {
      "question": "Ficinin paytaxtı?",
      "answerA": "Ramallah",
      "answerB": "Torshavn",
      "answerC": "Suva",
      "answerD": "Helsinki",
      "answer": "Suva"
    },
    {
      "question": "Fransanın paytaxtı?",
      "answerA": "Paris",
      "answerB": "Honkonq",
      "answerC": "Dehli",
      "answerD": "Priştina",
      "answer": "Paris"
    },
    {
      "question": "Haitinin paytaxtı?",
      "answerA": "Port-o-Prins",
      "answerB": "Amman",
      "answerC": "Cakarta",
      "answerD": "Tequsiqalpa",
      "answer": "Port-o-Prins"
    },
    {
      "question": "Kambocanın paytaxtı?",
      "answerA": "Avarua",
      "answerB": "Pnompen",
      "answerC": "Kinşasa",
      "answerD": "Corctaun",
      "answer": "Pnompen"
    },

    {
      "question": "Portuqaliyanın paytaxtı?",
      "answerA": "Panama",
      "answerB": "Varşava",
      "answerC": "Lissabon",
      "answerD": "Lima",
      "answer": "Lissabon"
    },
    {
      "question": "Komor Adalarının paytaxtı?",
      "answerA": "Moroni",
      "answerB": "Brazzavil",
      "answerC": "Ottava",
      "answerD": "Boqota",
      "answer": "Moroni"
    },
    {
      "question": "Kiprin paytaxtı?",
      "answerA": "Yamusukro",
      "answerB": "Cənubi Tarava",
      "answerC": "Küveyt",
      "answerD": "Nikosiya",
      "answer": "Nikosiya"
    }
  ]
}
